\newpage
\section*{Вступ}
\addcontentsline{toc}{section}{Вступ}
\label{page:intro}

Доступний стільниковий зв'язок --- одне з найбільших технологічних досягнень XX сторіччя. Зону покриття такого зв'язку утворюють вежі. Їхні характеристики та розташування впливають на якість та можливість зв'язку.

\metaroboty{}

Досягнення мети роботи складається з таких етапів:
\begin{enumerate}
  \item{Дослідити чинники, що впливають на покриття реальних веж стільникового зв'язку.}
  \item{Формалізувати задачу та подати її математичну модель.}
  \item{Розробити алгоритм розв'язання задачі.}
  \item{Створити та протестувати програмну реалізацію алгоритму.}
\end{enumerate}

Виконання всіх наведених вище пунктів свідчитиме, що робота досягла поставленої мети.

